在約書亞樹山上教過很多攀巖課程。 關於巖崎光的非正式採訪Brendan Leonard | 2020年9月14日|Outside Online 
 下面是一些首選的彩色筆，為人們打破了一堆用途。 用這些彩色筆為你的生活增添一些活力吧 
 作為一群驕傲的人，每個人都穿著與他們所在城市名稱中提到的顏色相匹配的球衣。 你能先登頂嗎? 扎克·威斯納-格羅斯，2020年9月11日 
 教堂裡有一群人，他們在唱歌。 情景喜劇女王Tichina Arnold搞笑以避免捱打|Pallabi Munsi | 2020年9月10日|Ozy 
 帝國理工學院的模型是一個很好的機械模型的例子。 冠狀病毒模型永遠不只是關於變平曲線|瑪姬·柯爾斯(maggie.koerth-baker@fivethirtyeight.com) | 2020年9月10日|FiveThirtyEight 
 我看過1998年SXSW的諷刺指南視頻你問了一堆樂隊奇怪的問題。 與弗雷德·阿米森咖啡談話:談《波特蘭迪亞》，會見奧巴馬，以及泰勒·斯威夫特的偉大|Marlow Stern | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 德國圖賓根大學的動物學家給了一群蜘蛛一些LSD。 斑馬雀，海豚，大象和更多受影響的動物|比爾·舒爾茨| 2014年12月31日|每日野獸 
 在一堆強硬的言論之後，這一輪黑客對黑客的戰鬥從未實現。 攻擊隱藏的互聯網|Marc Rogers | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 作為《賭徒》的製片人，他讀了很多女性的女主角，最後選定了拉爾森。 布麗·拉爾森的好萊塢轉型|馬洛·斯特恩| 2014年12月29日|每日野獸 
 因為缺錢，一家人搬來搬去——到馬龍9歲時，她已經在27個不同的地方住過了。 Jena Malone從無家可歸到好萊塢明星漫長而奇怪的旅程|Marlow Stern | 2014年12月22日|DAILY BEAST 
 這個科頓船長確實是科頓家族中最好的一個:一個文靜、謙遜的年輕人，身體有些虛弱。 德國埃爾斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 那一叢楊木和死馬旁邊新造的墳墓似乎在我們之間拔地而起，我說不出話來。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 我倒想看他在尖頂上跟在偷馬賊、賣威士忌的人或一群壞印第安人後面蹦蹦跳跳。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 所以，到了禮拜天晚上，他在學校里布道時，有一群打拳的人圍在那裡聽他講道。 亞歷克·勞埃德，牛仔拳王埃莉諾·蓋茨 
 紅色的閃光像一堆鞭炮一樣爆發出來，發出的聲音幾乎一樣。 純金|伯特蘭·w·辛克萊